689分化師陰招有路捉，林卓廷劉穎匡大辯論有咩睇頭？ 點解影化者方案係侮辱民主黨？ ｜毛神論

689分化師陰招有路捉，林卓廷劉穎匡大辯論有咩睇頭？
點解影化者方案係侮辱民主黨？
｜毛神論 (第2節)
20年8月25日

香港花生
208K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

過橋米粉屙爛屎啦

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭